# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-27 21:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-25 10:28+0800\n"
"Last-Translator: 完美很难 <1872265132@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"Character Information\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"字符信息\"]]\n"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Author: Cyrille Bougot"
msgstr "作者： Cyrille Bougot"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA compatibility: 2019.3 and beyond"
msgstr "NVDA 兼容性：2019.3 及更高版本"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Download [stable version][1]"
msgstr "下载 [稳定版][1]"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Download [development version][2]"
msgstr "下载[开发板][2]"

#. type: Plain text
msgid ""
"This add-on allows to present in a message character information such as "
"unicode name, number, category, etc."
msgstr "此插件可以用于展示字符的详细信息, 如 unicode 名称、数字、类别等。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Commands"
msgstr "快捷键"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Numpad2 (all keyboard layouts) or NVDA+. (laptop layout): when pressed 4 "
"times, displays information about the character of the current navigator "
"object where the review cursor is situated."
msgstr ""
"数字键盘2 （所有键盘布局）或 NVDA +句号 (.) （笔记本键盘布局）：按4次时，读出"
"浏览光标处字符的信息。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Notes"
msgstr "注意"

#. type: Bullet: '* '
msgid "This add-on provides also two gestures that are unassigned by default:"
msgstr "此插件还提供了两个默认未分配的手势："

#. type: Bullet: '    * '
msgid ""
"A script to display directly the review cursor character information. If you "
"feel unconfortable with the four press gesture, you may assign to it a "
"gesture in NVDA's input gesture dialog (\"Text review\" category)."
msgstr ""
"直接显示浏览光标字符信息的脚本。如果您对连按四次的按键感到不适，您可在 NVDA "
"按键与手势对话框的“文本查看”类别中为其指定一个按键。"

#. type: Bullet: '    * '
msgid ""
"A script to display character information for the character at the position "
"of the caret (works only in places where there is a caret). It can be found "
"in the \"system caret\" category of NVDA input gestures dialog."
msgstr ""
"在系统输入焦点处显示字符信息的脚本（仅在有系统输入焦点的地方有效）。它可以在 "
"NVDA 按键与手势对话框的“系统输入焦点”类别中找到。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The provided information is in english since it is part of Unicode norm. If "
"a local translation exists for this add-on, the information is also provided "
"alongside with english."
msgstr ""
"所提供的信息是英文的, 因为它是 Unicode 规范的一部分。如果此插件有对应语言的翻"
"译, 则信息也会与英语一起提供。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"For the characters written with Microsoft proprietary fonts Symbol, Wingding "
"(1, 2,, 3) and Webding, some additional information is provided: character "
"name, font name and information of the corresponding unicode character."
msgstr ""
"对于使用Microsoft专有字体符号Wingding(1,2,3)和Webding编写的字符，提供了一些附"
"加信息:字符名、字体名和相应unicode字符的信息。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Change log"
msgstr "更新日志"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.8"
msgstr "版本1.8"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Update to Unicode 14.0."
msgstr "更新到 Unicode 14.0。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Compatibility with NVDA 2022.1."
msgstr "兼容 NVDA 2022.1。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Drops compatibility with NVDA below 2019.3."
msgstr "将与 NVDA 的兼容性降低到 2019.3 以下。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"The release is now performed thanks to a GitHub action instead of appVeyor."
msgstr "现在通过 GitHub 操作而不是 appVeyor 来执行发布。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Update localizations."
msgstr "更新本地化。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.7"
msgstr "版本1.7"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added localizations."
msgstr "添加了本地化。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.6"
msgstr "版本1.6"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Compatibility NVDA 2021.1."
msgstr "兼容 NVDA 2021.1。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.5"
msgstr "版本1.5"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Prepare compatibility with NVDA 2021.1 (contribution Lukasz Golonka)."
msgstr "准备与 NVDA 2021.1兼容（贡献 lukasz golonka）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Update along with last modifications on add-on template."
msgstr "随插件模板的上次修改一起更新。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.4"
msgstr "版本1.4"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Added a script to get information for the character at the caret position "
"(contribution Lukasz Golonka)."
msgstr "添加了一个脚本来获取系统输入焦点处的字符信息（贡献 Lukasz Golonka）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Update to Unicode 13.0."
msgstr "更新到 Unicode 13.0。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.3"
msgstr "版本1.3"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Fixes a bug with NVDA 2019.3."
msgstr "修复了 NVDA 2019.3 的一个 bug。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.2"
msgstr "版本1.2"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Provides additional information on characters written with Microsoft fonts."
msgstr "提供有关使用Microsoft字体编写的字符的附加信息。"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.1"
msgstr "版本1.1"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Updates to support newer versions of NVDA (Python 2 and 3 compatible)"
msgstr "更新以支持更新的版本的NVDA（兼容Python 2和3）"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Releases performed now with appveyor"
msgstr "现在通过appveyor进行发布"

#. type: Title ###
#, no-wrap
msgid "Version 1.0"
msgstr "版本1.0"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Initial release."
msgstr "发布初始版本."

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag dev stable]]\n"
msgstr "[[!tag dev stable]]\n"

#. type: Plain text
msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=chari"
msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=chari"

#. type: Plain text
msgid "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=chari-dev"
msgstr "[2]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=chari-dev"

#~ msgid ""
#~ "The CLDR name (Unicode Common Locale Data Repository) is only supported "
#~ "with NVDA 2019.1 and above."
#~ msgstr "CLDR 名称 (Unicode 通用区域存储库) 仅支持 NVDA 2019.1 及以上版本。"
